想講我一個中學生上左幾前線 但系10.1冇人同我去我可以點

如題
Gear我因爲上次有狗check巴士我全部都冇晒
我好想去個又唔知點

去國難5 金買？

重點系我冇隊友 冇照應

去到前面就有架喇

男定女？
女嘅做住文宣和理非先，講真

女 我已經有做梗 本身體力夠先有上前度 但系唔知點算